一條友想去bar睇今晚車仔

有邊到好介紹

利申：未去過

點解無啦啦想去

驚今晚搵唔到link或者lag